其實香港傳媒係咪收左華為錢？

點解次次報新聞一提華為，一定加句「中國電訊設備生產商」

西環指引

香港大部份主流媒體已收編

基本上好多都食阿爺水屌命, 曾經係某報紙公司做過, 冇阿爺水根本請咁多人真係輸撚死

應該係中共監控設備生產商

大公文滙免費派，另外仲有無數扮商業運作紅媒，可想而知支那電子冥幣供應充足

堅周刊，香港仔，龍